收到風cos狗訓咗

系辣殺

訓你老母

隻揪

你輸硬

要唔要幫手

你個風都幾廢

仲唔訓牙

呢啲小嘍囉我一拳ko
唔洗麻煩泥b了

he發噏風

weak wind

sleep for the wind

樓主唔是咁快sleep咗呀

01：52

2點未到我阿爺都未訓啦

你阿爺未訓但你訓咗

生勾勾wor清
打機無得pause牙

樓主？